{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69094&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주J717펜션"
    },
    "text": "夏季のプールが運営中です。普門団地までは車で5分、瞻星台までは車で8分、雁鴨池までは車で6分です。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。送迎サービスも可能ですが、週末には送迎できません。 夏季には共用プールをご利用いただけますし、服装は水着やラッシュガードをご着用ください。ペンションでは様々なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。 ただし、バーベキュー料金は人数によって異なり、食べ物は別途用意する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者の同伴なしでは利用できません。ペットの出入りはお断りしており、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。一部の客室では、オンシーズンの料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールへのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "普門団地までは車で5分、瞻星台までは車で8分、雁鴨池までは車で6分です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能ですが、週末には送迎できません。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には共用プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "夏季のプールでは水着やラッシュガードをご着用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は人数によって異なり、食べ物は別途用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金に季節による変動はありますか？",
            "answer": "一部の客室では、オンシーズンの料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 453
    }
}